MSI GT63 Titan 8RF

想買呢部大家點睇？
Gtx 1070+16gb
13000左右

唔追RTX新技術
我覺得抵

個價位算幾好 但部機就真係當desktop replacement 用

本身係想用嚟做文書 閒時打下機 apex
諗極都唔知買咩好 唔熟notebook
清有無好介紹

如果唔會帶出去呢部都可以
會帶出去就可能要諗下

如果屋企有位放mon mouse keyboard , 買一部文書notebook 3-4000，都仲有近10k砌機，2070都得

我屋企有部desktop打機夠
因為新工作岡位要用到notebook而且要長時間工作 就諗緊買邊部好

咁部機你長放公司定係扲住黎走黎走去先?

應該都長放 唔會點走

咁呢部可以一戰 如果你唔介意10系列既顯示卡
因為有人會鐘意有新買新

咩工可以得閒打機咁正
點解公司唔比機你咁得意

有desktop 但係office同好廢
Notebook可以有時開會用 或者拎出拎入無嘢做咪可以打機 份份工都有R嘅時候

MSI Gaming Notebook 你要做好心理準備連desktop既970 都比唔上，唔好咁大期望

點解咁講?

咁師兄有無推介 真心 6000至12000

因為散熱問題會降頻，加上Notebook 版既CPU 同Display 通常係次一級，低到個表現好差

冇我唯一會推薦既就係唔好買note book

我宜家呢部MSI買咗20000 蚊，佢打啲大作開全High都係得30~40FPS 左右，散熱又差，風扇你長期開boots 又易壞，我買咗一年已經壞咗3次風扇

GT系散熱唔差架喇

咁淨係買部for文書算？😭

Alienware 51m

太貴了

如果普通文書得閒打下機，不如買xps15有gtx果部，普通gaming都可以應付，又唔係要特3a特效全開，部機又細好多

呢部gtx好貴下😂

Acer nitro 5 師兄點睇
I5 8300h
1050ti 4gb
128ssd+1000hhd
8gb ram

5k-6k

soory 啊巴打其實我都唔係好識呢啲野，我只不過係以過來人身份share 俾你知咋